★時光倒流？警搗2鹹碟工場 檢獲75部光碟燒錄機？

警方東九龍總區刑事總部，今日開展代號「鐵角」行動，以打擊黑幫收入來源。東九龍總區特別職務隊聯同總區反三合會行動組，以及東九龍4個警區的特別職務隊，搗破2個分別位於九龍灣及屯門工廈的色情光碟製造及包裝工場，以及7個位於觀塘、油麻地及旺角的銷售點，拘捕17人（21至77歲）。

行動中，警方檢獲75部可同時錄製多張光碟、俗稱「一開十」的燒錄機，以及逾15萬隻色情光碟，共值250萬港元。集團以100港元6張的售價出售色情光碟，估計每個銷售點每月約20萬港元收入，2集團月賺共140萬港元。

調查顯示，2工場由2犯罪集團分別操控，分工仔細，以「一條龍」形式運作，由燒製、包裝到運送及銷售。集團以4,000至8,000港元月薪，包食包住形式僱用內地人，每日按訂單燒製和包裝光碟，再由集團指派的司機送貨，分銷至九龍各個指定銷售點，由涉案男子接貨銷售。據悉，由於犯罪集團銷售的色情光碟高質素且新，故有一定捧場客。

被捕17人包括7名疑有黑幫背景的男子、8名內地男子及2名女子，當中9人已過逗留期限，分別來自廣東省惠東縣和紹興市。被捕人士分別涉嫌「管有淫褻物品以供發布」、「逾期居留」及「違反逗留條件」被扣查。

Back to AD 2000

madam好似唔錯

夕陽工業，本土文化

拖我去暗角啦madam

X2

果頭仙人買完呢頭捉

Madam為搜證應該睇左唔少AV

Catch u

除左廢老仲會有人買碟睇咩

估計每個銷售點每月約20萬港元收入
屌你班差佬係咪鳩估冇痛苦

又有人想做黨主席

MADAM戰鬥格

樓豬會買

想同madam 拍

仲記得95年好景d AV VCD（老翻）要成$50隻

成個李君研咁

秘密女搜查官

捉人反被擒